一齊數最賤格既ex分手後做過啲咩

前度呢樣野真係反轉豬肚就係屎
我ex係同事 分手之後當我係觀音兵咁
呼之則來 揮之則去
佢知道我受唔住佢嗲我
一有野叫我幫手就係度賣晒屎忽咁嗲我
佢做錯野 就係咁推個責任落我度
係老闆面前搵藉口拉我落水
到我做野出事 其他同事都好關心 佢就冷眼旁觀
仆街啦賤男
利申：藍絲，not hehe post

大家一齊分享下最賤格嘅前度係可以做得出啲咩

打電話黎叫我用員工優惠幫佢買電腦

周圍同人講我有情緒病 中傷我 話我痴線

同我講佢仲愛我

Hurt完我話想復合
當我係咩？

唱我控制佢
同佢當初背住我偷食既女仔一齊 （佢就係我地分手嘅原因 ）

男人真係好撚仆街
偷食無極限
只係會用條丁諗野
唔想俾人覺得自己有問題就唱你囉

佢完全無視我 分左手又唔肯比返啲野我 仲要2個月都冇就溝左新仔

所以唔知點解d人咁快忘記

冇諗到女人可以絕到話變就變，咁段感情有咩意義呢？定係對佢黎講根本唔算得咩？不過算啦 既然你而家都搵到你既幸福，就好好去啦，我都祝福你既

到底我係乜 點解話走就可以走

佢唔愛你

2 年感情 都唔夠見過一次既男人，就話要嫁俾人要分手

好心巴打你唔好抄我個名得唔得呀

唔還啲咩先？
送左出去既野？

擺佢度養住先既寵物

佢鍾意隻寵物？

一來啦 二來佢應該係唔想見到我

同我一樣

屌

好正常 分手好多人都斷絕來往架啦
兩個月內溝新一個都算大路
btw分左手仲想拎返啲咩

好撚仆街 咁快溝過第二個 但係又唔講比我知

分手24個鐘內同左第個一齊

呢個就真係仆街咗啲